做過卓悅sales 你問我答

垃圾公司

以前有好多靚女做
依家做咩唔見晒?.?

有無邊隻靚雞可以留電話

因為依家冇大陸人買嘢 搵唔到錢

人工咩range, 食佣?

大部分大陸雞

私佣 底薪得幾千

仲有冇靚女捱緊老底

好多都走曬

最多大約入月幾錢

比人炒定自己走架
唔該

點解啲貨平過專門店咁多
係咪假貨黎

由4月份開始見到卓悅間間鋪都話全場半價
係咪賣緊過期嘢/假嘢

點計佣？賣咩先有得分？

係咪全部水貨?
仲有冇賣過期野改label?

自己走

點計佣 我去買支牙擦係計落邊個

水貨

入到去你就知唔係全場半價 呢啲係吸客手法姐

大部分

有

啫係證明左個市冇勢 你就開唔到單 係一舊垃圾

唔同貨唔同% 通常唔出名牌子就分多啲

有無假貨？

唔會開唔到單 只不過搵少好多 始終本地人消費力冇咁高 好多香港人唔捨得洗錢

水貨多

敢唔敢轉工？既然你有料 冇謂拖累你時間

一路跟住你嗰個

關咩事,咩工都有人做架啦
話人垃圾做咩

辭咗職 標題都話係做過 唔係做緊

勁就唔駛打工啦

咁遲到會唔會扣錢 又或者啲咩勤工獎咁

返緊咩工？

邊有人跟架

會同收銀打眼色 你唔發覺姐

巴打做狗？咩都要同你交代？

支持

sales真係好睇唔起香港人
無論呢啲化妝品零售 定係chanel sales都係對住香港人西口西面咁款

呢個真 個個都係睇錢做人

有冇3萬個月

咁d職員咪會互爭客

有冇同行返大陸搵食
已經少咗好多自由行
啲大陸人都唔太想黎香港

好境嘅時候唔止

最多同最少試過揾幾多

基本

有

幾千到幾萬

咁點解你唔返去搵食？

我都唔中意大陸 返親去個啲好多本身係大陸人

做主管，經理幾多錢一個月？要從sales升上去？
同事關係係咪好亂？

成班女，又要爭客，同事關係會唔會好差？

主管經理都係計業績分紅 同埋同幾千蚊津貼 好景個時都有幾皮

係要從sales升上去

人事非常亂

成日都嘈

呢個真 冇乜人想做香港人生意
又窮又麻煩
做過零售業應該會明

最慘係明明冇做錯都可以投訴你

其實主因係香港人買野少
唔同大劣個班幫人搭單買野多
大劣人好多旅遊買野事鳩但,貴少少都買

唔撚通呀豬呀狗都走去sell咩，Sales番工都係搵錢，但有時啲所謂名店/名牌Sales真係太白鴿眼，完全唔知咩叫禾稈冚珍珠

大品牌唔休賣,,,所有西口西面

所以啲所謂名店Sales 係呢個冇遊客既時期食撚哂屎，或者佢地根本唔撚識Sell野，一味靠督手指

其實真係唔識sell架
你買開都知買乜款

我之前有個同事好溫柔咁叫個客帶返好個口罩 跟住個客去公司投訴 然後每隔幾日就過嚟嘈 又話歧視佢 又話態度差 最後我個同事收咗警告信 佢嬲到仆街

心理有問題嘅人,香港唔少
打工屈埋啲氣

好鍾意喺卓悅買嘢，又平又少人跟
SASA COLOURMIX 嗰啲真係不了

點解有d sales條數好好，但係又冇升做主管經理？

有冇聽過同事d咩淫亂野，分享下？

有冇得升係睇關係 做呢行不嬲冇實力可言

有冇方法知邊d貨係安全唔係過期貨/假野/水貨?

聽講溝貨賣 假貨通常會係咩類型？（除咗口罩

賣乜
客係香港人？

香港先識去客服投訴

上網有得查 件貨都會有編號

冇假貨 最多係水貨同期貨

好多做卓悅大陸婆之後都有做1樓1

點解啲名牌香水同化妝品平出面咁多
買唔買得過

因為係水貨所以咪平啲囉 水貨意思即係唔係正式代理商進口嘅貨

打算轉邊行？都係sales？